發動公投要求英國廢除中英聯合聲明

中共已經多次違反國際條約、侵犯人權及自由

英國已經冇義務遵守中英聯合聲明

係時侯要用民意挾持英國做野

大家有咩睇法？

有英國管治之後先廢除

冇廢除何來英治？

可以 破斧沉舟

甴近平

警甴

就算英國想接管番香港
又可以點
支那會比咩

不是廢除 是中共不守中英聊合聲明

廢除是英國放棄主權

唔係廢除
反而係要 履行責任

應該係要英國俾香港人決定翻自己既命運

唔係廢除, 係宣布中方違約
廢除左基本法仲係到嫁

中共不守－＞條約重新談判

宣布中方違約之後下一步要做咩？

佢脫歐搞一鑊粥，仲邊得閒理你ar

我明你想講咩
宣布中方違約之後都係廢除嘛
但你跳左步做就變左英方違約
中方可以要求賠償

都要試左先，唔試冇機會

好，就朝著呢個方向

應該係宣佈中方違反
唔係直接廢除

想英國resume sovereignty , 唔係"廢除聯合聲明". 而係應該叫英國國會出bill 去指中國已違反聯合聲明

宣佈中方違反宣佈中方違反